unfollow新城市fb

點解fb仲有17萬followers，大家做嘢啦

冇follow過 點做

屌，我都係
銀行都話可以入錢再攞錢嘥佢人手

其實咁大間蘋果係新城市，如果Tim Cook知道擇咗間咁嘅商場，擇咗個咁嘅鋪會點呢？

一言驚醒黃碧雲

叫沙田 友 做野

都可以去google map做野

可以上google map留1星幫佢降格

同不斷睇反最近upload既犬相
google map個演算法睇得最多既相有機會會推做cover images
到時任何人一search就見到新城市尋晚既豐功偉績

大陸咁閪都開咗咁多間啦，佢話鳩知你

一齊整低佢個分

[img]
[/img]
仲可以在google play寫衰個apps

做咗